我知大家好嬲 但勿互屌 係要檢討

FC FC FC 我都變咗散水撚
自屌十萬次
交通 溝通 要檢討
入唔入 走唔走
要有原則

推，走唔走都唔會立即成功/失敗，團結一致

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

721

現場錫春袋都唔撚割
衰左咪聽日再黎囉
走左又冇咩損失
而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
到時班手足比人捉撚哂又傷撚哂 係呀係會集中到焦點呀 咪比班狗慢慢各個擊破 拉左一個就少一個 到時咪冇撚哂人囉 同雨革一樣繼續死守啦 繼續相信留係到就會成功啦 所以巴打講得岩 互屌冇撚用 下次更好就得

過咗一排 大家開始又唔記得fact check